[毒遊求伴] 12月9 - 13 德、法聖誕市集

plan咗Freiberg, Strasbourg同Baden-baden
利申：識少少德文，去咗德國N次

Freiberg? 定Freiburg

利申：喺Kiel

Freiburg 打錯
一邊南 一邊北喎

係，搬左過Kiel 又重新適應

If you ask me if they're great places to vacation in, i wouldn't bet on it. There's nothing worth doing there. The people are rude and racist. The food is mediocre. It was beneath expectations.

Baden baden 有咩玩
黎緊會去 有冇咩可以請教下